係外國，想睇mytv super

我用左vpn 但佢check到 話叫我熄左個vpn佢

有無其他方法可以睇？thanks

返香港住

肯香港屋企ROUTER開VPN

畀錢買個anywhere囉
我用大學VPN睇到mytv

冇用 試過都會block

用住tvb anywhere試用版先?

邊個國家先？

有方法係外國睇ViuTV

台灣